屌人打5p字比人屌返轉頭係咩事？

不如死撚返香討喇屌你老母

開錯台，開撚左係吹水台

吹雞都要比條link黎嘛

今日天氣凍 老母又買左件adi褸比我.. - LIHKG Web

sorry SIR!!!!

以事論事你無啦啦罵人係你唔岩

真心定假膠啊？

啲5p鳩好似用塊面黎打字咁撚樣，加多幾筆好撚難咩，岩乜柒姐，又唔撚係啱音，同音都話屌你細力啲，岩！岩你老母跌落屎抗！

岩你老母

不如你入佢個post屌仲好喇

俾人返屌，嚟呢度出氣，順便支持下

你班5p仔夠未呀屌你老母 - LIHKG Web

呢個post講中晒所有心聲

5p真係死返去香討算吧啦

典解吾系甘牙==

變左5pLIHKG

之前高登都有人講過
'啱' '嘅' '嘢' 之類嘅字有啲網出唔到
咁多年以來被迫習慣要整走個口字
所以唔好太過毛求疵

'吾系甘牙'之類呢啲就真係返得5p

波台就不作評論

係咪波台班師兄呀
如果係就算啦

幫你吹下搵多d人入黎拉ching😂😂 大家快d幫手牙😂

新高登仔？

好似係我

吾夠人講就開Po吹雞，甘似啲小學雞😂

波臺班人一係BLOCK哂佢一係就唔好嘈啦
申利 我選擇BLOCK哂

幫尼推下等尼吹雞有多啲人😘

樓豬岩岩升中一 吾巧怪佢

拿樓主頭先我都講左你唔岩，你又唔道歉，搞到比人圍屌

正解 覺得唔好笑既就block啦

大家吾好入嚟屌樓豬啦，廢事樓豬叫老師bam左lihkg

其實舊果邊反左咁多年 好少5p字
但波台一樣日日5p字+香討empji 又唔見日日開post屌

尼度都唔係高登 做咩要學高登囝咁吊人5p姐

收皮拉樓豬
波台有波台規矩

樓主一定係90後

最好做法就係波台啲post唔好出現喺吹水台度。

有得佢地圍爐打飛機算。

尊重下波台規舉同文化啦

波台係on9集中地唔係唔知呀嘛？

拔碎仔甘on9😂

Ching ho ball牙
禾刀角lo😂😂

拔碎仔讀屎片嫁屌你老母

無錯高登打5p字係要屌，但係高登都仲有另一個潛規則係要識分真心同假膠

所以，吾系甘牙😂
利申：吾系波台手足=.=

系🙄

( Show Blocked User - emoji )
一睇就知係智障仔 收皮啦

Mk 5p

原來又係屌鳩波台手足用5p字

點解？

班5p仔以前冇高登ac冇得發圍
家陣有個app有得申請仲唔坐大咩
論質素 高登係高D呢樣無得駁

岩汝娘

入黎撐樓主

波台咁又點? 以為個場自己睇呀? on9仔就死遠啲啦屌你老母

認真班mk仔不如起義反波台啦 唔好叫兩聲就算
想睇戲

波台班on9叫唔叫假膠我有所保留

我開過個Post，入面有位巴打都咁講
Btw呢句好啱

波台成班on9 賭錢賭上腦

甘典😨😨

十卜樓主
等你做完功課返黎一齊攻佔波台😤😇😇

新高登仔魔化到岩同既都要加多個口落去
係咪又要黎返場正字與造字世界大戰

咁點算好呀？支持樓主入侵波台，重整風氣

sbt

聽講拔x好多功課嫁

樓豬入青山屌果到多痴線佬咩
同on9有咩咁好認真

卒？5P字
難分真與假

上lihkg上到要開post吹雞 係咪咁幼稚

本身想入去幫口屌兩句，一睇
哇屌你體育台！sorry樓主我真係幫你唔到
因為呢班垃圾我一早block尻晒乜柒都睇唔到

我support樓主呀， 但係呢班on9不嬲都係咁
block9 晒佢地算啦

時代革命

扑左喇
Feel唔到牙me

樓主吹雞矛人理😅
人起朵你起朵😅

有名你叫啦 波台狗丫嗎 狗黎架

比個籠佢地係入面吠下打下飛機 佢地咪唔會同鳩圍咬人囉

g持樓主

人做正字撚你做正字撚
教精你牙
廢事一陣狗咬狗牙😂😂

而家啲人真係惡過鬼

高登波台玩假膠大
過到黎一日見幾次波台假膠比人屌仲話人無得上高登先上呢度
咪姐係表露左自己無上高登唔知波台假膠文化囉新連登仔

一見5p字就扑
理得你真心定假膠

其實你地係咪好憎波台班人但又咩都做唔到？
會唔會有時上上下網谷到塊面紅晒
我見個屌5p字 post成千正評點解唔反抗下

新高登仔
睇下你柒到 波台成班假膠你走去狙人
你要係波台逐個po狙要狙幾多年
Cd rom攞到帳都唔好見人就狙啦

十卜樓主整頓波台風氣
樓主巧波

樓主要唔要幫拖！？

平心而論有返咁上下年資都知波台多痴線佬
樓主而家咁樣真係柒過關家姐

利申中立

波台先係真高登

基本上你係一定唔夠波台班傻閪玩
佢地最撚叻就係即刻做下把位
完全唔驚你地鬧
仲要愈黎愈多人一齊圍爐
論吹雞邊夠佢地班傻閪黎

不過可能佢地現實中好大壓力
要係網絡上詐傻扮懵9up

所以樓主唔鐘意都係block撚哂就算啦

咁平心而論 有番咁上下年資都知要反5p字啦

一早block晒波台班on9仔

平心而論 咁上下年資都識分係唔係假膠啦

波台垃圾
人生得睇波咁滯
咪靠扮假膠刷存在與眾不同

百搭

ching係咪有誤會？
波台不嬲高質開

改埋名😂

收皮啦on9仔
我高登07年acc
果時根本無人會屌5p字

橙😢

渣ga

改左做乜牙

再幫樓豬集一集氣🤘

由高登到依到都係block哂佢地比佢地自己單機

5p死全家

波台班友應該sms年代
依家用埋邀請碼入黎

笑死人咩😂😂😂

5P仔以為自己好得意

5P 字真係見到都唔開胃

波台？青山台就真 讓返個波台出黎啦

岩你老母

啱唔啱？

波台你架咩😂有本事咪入去插旗囉

笑撚死，DBS都有得打飛機
波台班撚樣係咁咖啦
阻佢唔到，就無視佢地囉

我地波台手足有咩得罪樓豬 係到講聲sorry牙
佢地全部小朋友 要慢慢教😉😘😊😬

波台班假膠可以唔洗理

Block撚曬佢班撚樣算啦

屌你個臭閪死返去DISCUSS啦

屌你老母
你幾十歲人咗撚噁心打5p字
唔羞恥？

樓主其實唔係好洗理波台班垃圾
自大 圍爐打飛機佢地最叻

高登年代一講年資根本無人夠班波台挽😅

支持樓主

樓主好慘嫁啦 令dbs出醜

一返學就比同學排斥 又比老師照肺

被迫改名

乜撚野絲柯stars 咁5p mk既😂😂😂

根本係火星文 自己就用得 人地用就要屌 惡過狗

真系好柒😂

同波台鬥年資真係
重話咩sms年代先入黎 笑撚死我

高登不嬲係由假膠 煩膠 真心膠組成

講真要打5P字，這離開LIHKG

又嚟
新加入就靜靜地覆下cm算喇
去屌波台
利申：上波台

樓主改埋d 5p名無人屌 lihkg已死😔

屌你老母好撚好笑

下年升中 媽咪想禾入拔萃
Ching有冇貼士

一次過block晒班體育台戇鳩阿叔 爽

成班on9要係體育台先搵到少少存在感圍爐打飛機由鳩佢地啦
佢地現實生活已經好撚慘

的確 以前根本無人會屌5p字
例如澳牛潮文都有5p字 但係唔會有人屌 根本新高登仔先會屌5p字 然後再話係傳統(明明近呢3年左右先興屌5p字)

以前係屌= = -,-依類表情多
5p字真係冇乜人理,有人屌都唔會咁執著
係近4,5年先開始玩正字,仲要成隻狗咁咬撚住你唔放
利申 06 cdrom,高登ac 07年

比你講中了，巧心痛...💔😣

點解咁辛苦仲要成日上波台

以前有人打5p字
最多都係得一個半個會做認字特警屌下
多數都無乜點理
係喺幾年前
無啦啦話要「捍衛高登文化」
突然一堆人出來屌5p字

D垃圾多到 有10蚊就做到高登仔

發現樓主柒左改埋名

多謝樓主 一次block晒

劉明等之後再block
一個post就引曬成村人

十卜樓豬bam 晒波台班傻🍉

同波台班友玩😂😂
佢地入哂黎block返你轉頭再開post自己笑😂👍🏿

系拔卒牙清😅

絲柯stars

比人屌到改名真系好廢😂

要正字就死返高登啦

法國樓豬改完名之後潛左水😔慘豬豬

果陣高質在屌你一兩句
重點都係放返係討論到
依家可以屌撚到騎劫埋個post
完全係低質行為
有時見d有意思post人地打撚錯兩隻字,
可以比d正字撚推左3,4頁牙你老母
近幾年d會員係垃撚圾既,仲要誤以為正字係高登文化

大家可以睇下網典
都應該明當年捉人5p字唔係你地所謂既文化

而家你地成日屌 吾甘系牙
是旦google搵其中一個字
再較日期做2010或之前既post
你就發現根本呢d小錯誤根本無人會介意